屋企人被上門帶走

點搞呢？

議員

推

揾區議員

搵律師，執屋，續間狗屋打去問....
堅強，唔好亂

邊區 咩樓？

打去612 問下有冇record

無嫁啦 拉得預咗夠料
搵定律師傾認罪 減刑啦

清走晒所有裝備
搬走晒所有電腦手機

搵左律師先啦

狗又仆出嚟

agger

有用咩 cctv跟到 上埋樓/見樣
超級電腦又有電話gsm同telegram id
政治case你搵清洪都打唔甩

打俾612 星火 搵律師 要跟實

單機啦on9仔

搵律師 去被捕人士關注組

食屎啦毒撚

唔洗急 要心理準備48先見得返

啊蛇專心啲翻工好無？

依家你先講既？

而家先知呀 dqlm!!!!!!

你係點知既？

push

屌你老母

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

係咪親生？

行得正企得正
點解要咁做？

On9先認罪
證據確鑿都唔認
一邊法官，另一邊陪審團，再加無罪推定
好難做得入

好值博

仲要話我而家幫手係多9餘，我屌。

搵左區議員 律師 搵到佢先 再執屋 同時做都得

區議員
律師
執屋

推 試下搵區議員先？希望無事

cls

唔好害人啦你

收皮啦，黑警想撈埋官個份？

其實都執唔到屋
班狗搜證都搜哂
無計 搵區議會搵下去邊間狗屋仲好

咩老母黎
依家係未政治最大咩親情都係垃圾?

你唔好害人

姐係你老母？好亂

其實重點係坐少兩三年根本分別唔大
不如博下冇罪好過

幫推

可能係狗攞左人個ac黎

都認罪仲洗乜揾律師

pushhhh
真係要搵區議員同612

車牌？

讀多d書
唔好下下一開口就比人笑

同佢講 多得你 下次見面應該係認屍
Btw搵成點 加油

搵自己個區區議員幫手
個人係佢負責個區消失咗

你唔搵律師求情 邊個幫你 唔通陳淑莊？

區議員
律師
人身保護令

翻工好得閒呀阿sir？

阿sir告得我未呀？
成年啦
我洗好咗個囉柚啦
肯帶我入冊未？
預咗夠料嘅話就唔會等成年都未入紙啦
我等緊你呀
我就肯定唔會認
我想坐耐啲

已經過左咁多個鐘
如果估到 係因為懷疑佢做左咩事 而被人帶走
去懷疑嘅個件事發生嘅個個區嘅警署開始搵

搵義務律師

睇下有無得保釋

好似上面講咁
搵區議員
612
被捕人士關注組

多謝大家。

黑警Hi完冰就上連登 咁支持我地

因為香港冇法治 被捕人要減低畀黑驚插贓嫁禍嘅機會

認罪

你老母死咗未？

執屋先

黎智英又咪放返出嚟
阿Sir你食撚咗屎未呀？

唔係你坐你緊係口響啦

OVER MY DEAD BODY
無用架啦

今日600睇下你上頭charge幾多 記得冇撚生仔 我杯撚鳩佢 生女我幫佢破處 你等幫我養便宜仔

Good evening sir

英文，未必睇得明。

笑左

上門拉個d通常好快就上第一次court

見埋最後幾面 暴動要坐7年

我希望大家留意下呢位巴打個account
入去起底望下，只係浪費你一分鐘

基本上佢到2019年12月為止開既post，都係真黃手足post

但最近幾個post...........

無用...聽電話最中意水人，話查無此人

fxxk the popo 我屌你老母

警甴又少咗個ac用

勿認真，佢5毛嚟
以後唔洗回覆五毛
負評得喇
唔好比佢spin走個討論

快d. block又一隻

痴線 好多5毛狗
快d. block

公安落到黎你班condom等食屎啦

黑警死全家咪剛好五個字囉

剛好五個字

黑警死全家 block byebye

Be brave

又想水人啊condom 仔

死全家啦屌你老母

打電話無用 我打過 完全係玩9你